屌你老母大J，自己就收左30m食沙律冇晒下文，人哋史萊姆賺下錢就唔得

夠薑就同我單挑，我波台n賓約你出瑞和

留名等睇新移民話30m=3千萬

都係迖哥好 送iphone送口罩俾兄弟

30m係三千萬有咩問題
30m係30萬先智障

食沙律30個係度講有春用咩
人地大大個channel 你唔講?

咁你要討論時事去禮賓府講唔好上連登

邊到鄉下

時事台因你一句而死

冇問題啊，你係新移民姐

達哥屌打J狗

秒撚左條柒頭

樓主又想放暗器

呢度我channel

其實屎生真係冇賺，5000蚊租旺角地段俾我們入行學野，做大夾公仔市場

樓豬屌得好

我唔會打冇把握嘅仗

口罩冇撚咗篇文

你又知我冇上777 個page講

我又秒撚左你兩條柒頭

5000蚊賭場波都冇左 做生意始終會蝕 咪俾班靚仔交下學費 大J呃30m都係咁

建議你唔好再柒 你幾樣衰

講真我幾葡萄大J有個咁正嘅架妹女友

成班弱智送30萬比佢洗

賓哥我屌你老母

正？

真心，最撚慘係佢，成日比人追擊

邊忽正

早幾年煮嘢食良家婦女look
日日有日本嘢食

大J份人邊個紅佢就想整死人架喇。
佢當左YouTube佢自己係老細咁。

我唔明點解D人成日話佢條女正，樣又成個男人咁，冇波，身型又唔好睇，唔明點解會屌得落見到佢都鳩縮啦，仲話大J

真

点解

大j開嚟開去都開喺youtube

蒲波台點都好過蒲cc tai啦

30m 係3千萬啵
定30米呀?

30萬

完全冇問題添啦

係你老母帶埋你落黎香港做新移民有問題姐

30m

秒撚到佢笠左

正？邊撚度正？

點睇佢估兩次都估唔到

相由心生

佢抵秒啦

M=1萬咁簡單都唔識

波台院友都識啦

我土生土長香港出世, 廢中一名
M 一直都係=百萬
係近年多人用拼音輸入法, 先變咗萬=M 咋?
利申: 倉頡打手

智力同你差唔多低

我系大J 本人，我吊你老母
尼個系我憑自己本事呃既30M 你憑咩要我交代?
吊你老母🖕

死光頭佬持住自己而家畀班細路推咗上神枱有光環就周圍辣火頭

廢中就死開呢度00后論壇

😦😦😦...

你同我差唔多25

你放嚟放去都觀塘

成班柒頭以前online game用開m=萬就當係
成個人生格局咪一世停留喺以前online game時代囉

巴打似乎唔知連登都好多80後廢中

有咩新地方建議

吊你老未 貪心到你 瓏 恩 地 蝦 普美 都比你要晒 甘其他人要咩

其實呢啲廢中對推動個運動都冇乜用

N賓有200斤
大J有冇？

星期五去志屋企放？

一早就應該安樂死啦, 阻能住香港發展..

廢中大撚把垃圾
不過00後一樣
所以唔可以用年紀黎判斷

其實係可以

唔安樂都得啦

其實呢啲廢青對推動個運動都冇乜用
其實呢啲廢中對推動個運動都冇乜用
其實呢啲廢老對推動個運動都冇乜用

係喇你最撚有用

你發爛渣個樣幾好笑

巴打係咪打算單靠自己光復香港?

chan你老母波台狗

ben

我唔止發爛渣
見到啲垃圾開埋啲垃圾po講埋啲垃圾直頭心痛添

如果樓主想，絕對可以

我唔太想 我黨員

你識佢？

之前喺幾個po都見佢講濕鳩野

唔想知
唔想聽
唔想睇

咁你入黎做乜能

膠po都咁多人唔用不推文

得你覺得係膠po

所以分房訓

波台屎萊姆(屎哥)支持區

夠你呢條屎衛兵柒?
屎生咁樣衰你都幫佢?

大j好靚仔咩 j衛兵

我絕對支持你去人地channel追問30個沙律錢下落，有幾J衛兵?

Apple watch定iphone呀

下 原來冇結婚架 大J成日擺條女上台呃細蚊仔課金.. 都唔比返個名份人.. 係咪男人黎架..

佢呃手足30m就知佢賤

由始至終我覺得佢都係利用緊件事，唔係真心黃。
名利＋權力，未必個個都選擇利。

導咁多細蚊仔去搞事..搞到佢地無能晒前途..自己就食沙津呃課金呃到買樓..

佢真人西到仆街 一個朋友都冇

黃佢老母咩 日本人扮曬蟹

相反史萊姆真心黃

大J俾我激到生蝦咁跳 但唔敢覆

系 見香港人咁慘 買D夾公仔機比大家輕松下 只求打個和 大J都唔抵得

大j成日見人賺錢多過佢就唔抵得
達哥 屎哥

屌你班人仲鬥黃
邊個鬥黃邊個係鬼呀屌 陪埋東方呢啲批鬥黃

中共加大施壓係因為佢知道疫後實比人圍
所以香港呢個港錢貿易中心更要捉實
以防走資同方便回血劍

同樣
收緊左自然比左彈藥我地推去外國
攬炒埋香港 迫中共放手香港

做實事啦
仆你個街人地班保皇都唔割何妖啦
你估佢地好鍾意何妖咩 佢地咪冷回應 不割蓆
呢樣學下保皇啦

一句講晒：Twitter la

港澳辦中聯辦打隻好牌俾大家上

30m 唔係 30 million = 30,000,000 = 3千萬咩

我地屎哥 甘能黃.. 大J都唱9人..依家邊個鬥黃先

大J借完黃上位咪照屌你地班人
佢當初靠高登上位之後咪屌鳩高登

岩牙，30m 毕嬲刀系30万 ,对不对

呢單關黃藍咩事

冷處理佢兩個 做其他實事

大陸係w 你咪撚柒

m=廣東話拼音maan6
你唔係廣東人？

佢似輕度手足

完未, 無人想睇佢地兩個

聽聞某d藍channel係度話黃呃錢乜乜乜 借題發揮 冷處理佢啦

M=萬呀

弱智發現

波台狗冇波賭 開始發癲

m
大陸仔?

common sense
你有無出去打過工/ 有任何工作經驗
30M = 30 million

應該私了大j

關工作經驗咩事
你唔識廣東話？

大陸邊有人用m

拉

300K呀...

大陸囝想扮我地香港人

30m = 0.03

大把電競賭 你識乜能

死大陸仔

導你老母
5毛垃圾狗

咁撚長 30M 方便好多

做乜鳩

話埋你垃圾5毛狗啊
咪撚翻牆啦，公安會拉嘅

佢之前同我做同一間PR公司..前排比人周到上咸網比人炒能左..

成個po嚟嚟去去幾隻五毛互推都上到熱門

佢喺香港翻咩牆

你都幾撚戇鳩 五毛收錢翻牆 公安點會拉
你係輕度定係重度弱智

我秒撚左佢

賓哥你甘重手 小心玩爛件玩具..

30 million係英文
香港人受英殖影響不嬲用英文
新移民先唔識英文
所以答案係樓主係新移民

我鄧佢母親心痛

廣東話再唔保留會死

好簡單啫，你去銀行借3m(記得拍住片去銀行)
睇下佢比三萬定三百萬你
睇下你係芝麻仁定佢係腥移民囉

乜鳩啊
你又知佢係香港，咁撚搞笑咩

你英文咁能叻 又唔見你用英文討論 定係識一兩個字就以為自己識英文 好尷尬

5毛答案，現撚晒形
黨會拋棄你的，小心點
帝吧出征都俾人拉撚咗啦
公安在你門口

關於中共干預立法會運作

暫時整合 twitter 求pin

十幾年前中小學已經教緊m=萬，收收皮先

2

你讀邊間大陸小學

屌 真係好撚自相矛盾

真 打手都只係求打個和
大家開開心心學吓做生意

我真係笑左
你咪同我用英文討論囉

佢地係蝕住做

不如掉返轉 你去銀行借3m(記得拍住片)
你借到3百萬再同我講

大陸狗係咁㗎
佢會攣返拼音同你討論，最後講句nmsl

我真係無聽過有人用英文大我
都唔知邊個尷尬

得你唔知

講事實比佢聽都可以話人唔識英文
唔知咩logic

3m都唔撚識分
你去讀返小學再同我講

你邊能個呀 呢度冇人識你喎

成班on9
萬係W呀
自己用個閪腦諗下點解啦

出去講任何有關數字, 係人都用 k, m , 你on9 ga, 你中學grad 左未

希望佢係假膠
如果而家個個00後都咁弱智真係玩完

叫你借就借啦 咁能多gi gut
你借能到先再上黎嘴炮啦

都係個句 大陸狗係咁
仲係到拗m
屌

英殖影響 ?
um, 中學畢業都識 K 同 M , 無關係 ga wow

又係你自己講nmsl, 我都唔知咩黎既
定係你自己用開 又以為人地識

佢個日本朋友正好多，又有錢

又瘦又無樣 既架妹 性格一般

唉 香港好多人係咁

佢D Fans鍾意佢咩？
格衰，Taste差，以前著到成個大陸富2代咁款。

乜柒嘴炮
乜柒gi gut

屌骨

actually we can
why not starting a real convo here ?

10m買證據都冇下文啦

廣東話你都唔能識...唉 你都係返大陸啦葉師傅..

佢份人咁仆街，就算結，都係想呃日本Passport姐。

又撚新會然 00後真係可憐得很

大陸中學畢業

why not start*
tense 錯左喇

多左人要佢交代係好事 前幾個月一講沙律比班友圍嘔

Sorry，你個啲唔撚係廣東話
Gi gut

不推文
Block樓主
走人睇其他po

8萬幾編號都成個弱智咁 個帳買返黎?

無能計..得果半桶水就認屎認屁..依家D 00後真係搞唔能掂..

當初大J話講明要30萬食沙津,個個都願比,唔求回報
你試下依家舊屎講租佢部公仔機,唔知你賺定蝕,但佢就一定賺到笑,搵你笨7,睇下有冇人租
利申:冇比錢大J

佢用開

乜柒帳，我地講開ac

見到Nben出嘅Post就知唔洗認真了

佢露晒底

哩個真 一講得唔岩聽哩班偽運動撚就會話你五毛 大陸狗

新會然

系...隨時利用完條女就拍拍羅友走左去..

擘大隻眼睇清楚啦，第二個覆你呀，柒唔切
如果你哋咁相信m 係萬，點解我去銀行借3m會係借三百萬
我本來都好相信佢係借到三百萬，點解你要質疑佢

Gi gut都5 sick?
你新移民黎

波台勿認真是常識吧

冇計..D 00後就係咁傻囝

佢岩

錯左喇 ??
i cant read that ? what do u mean ? would you mind talking in english for my sake

樓豬有無腹肌先

可能隻腥移民比我刺激到露囇底

理得你真心定假膠 blocked

屌，第一次聽gi gut，支那人就有佢份

吊..你地是但一個拍片借3百萬黎睇下先講啦
你講就系咩 唔怪得人地9up話食沙津你地都仆住信

佢條女無波 但應該好好推 條撚屌話鍾意pat pat多過波

呢個係銀行嘅講法 我地呢度係討論區 你有咩問就返銀行

頂你啲英文差到咁唔好獻世得唔得
比埋reference你睇，教精你啲英文：

定我認真左，屌

吊...原來佢先系新移民..
自卑到要周圍屈9人系新移民

你講緊自己

好波 支持對打

大j好好打

波台啲戇鳩係咁嘅質素

笑死

啲真心膠真係好好笑

父哥贊助

強烈建議連仔將成人台policy放入波台
永世都唔會推到熱門

佢抗爭企後面

秒撚咗

幾時躝返上去

其實我由頭到尾都無話過n賓唔啱，係話啱洗認真咋喎

Btw又撚00後手足

D 00後係咁...對住呢D細蚊仔比多D關懷就得..

n賓多數講親都啱

00後就翻去飲奶啦

00後都20歲 飲咩奶 你係咪弱智

呢的最好講明係咩用途，就算唔係detail 都要講個方向，唔係就咁話食沙律就過到骨

不過講親呢單嘢都預左收負皮連登唔講得真話，呢期的風吹邊便就要擺邊便，如果唔就就俾人屌翻轉頭

叻啦，屌我諗住入嚟笑鳩啲00後

屌你老母

U TOO

呢句真，我企得仲前過n賓

黃衛兵好多弱智仔

我喺屋企主持大局

對場運動抱持同一立場嘅人，係咪等於係其他領域上大家唔可以有唔同意見？

PULL

同意

啲00後真係好撚on9

淨係m=萬定百萬都鳩一輪就知唔可以啦

大j借運動賺好撚多

當初大J話300k食沙律，有唔少連登user質疑佢嘅用途，要求佢公開透明，但竟然俾主流意見攻擊，話宜家係咪唔信佢，用落手足到係咪要公開講，但我搵唔到任何嘅證明黎證明佢用落呢個方向到。同樣屎萊姆公仔機事件都係因為手段唔透明而受質疑。

唔明兩者點解差別咁大，唔可以用同一標準處理？

見佢咁能肥就知啦..

我要10 m夠食沙津 有冇手足幫

我買rng輸撚咗10m
支那野賭唔過

屌 人地請得佢食就有佢原因，乜鳩都要同你交代?

大j信得過啊

人地大j扮黃就幫
你極黃都唔幫

啲垃圾po頭幾個回覆都係五毛同玩膠，大家真係唔好以為上連登唔駛用腦。

人地屎萊姆賺錢又要同你大j交代

30m=30萬樓主好打極有限

我買rocket league 贏能左5m...

之前連登介紹過黃絲youtuber 俾我地，我都有like 同share，其中一條就係講 “同一陣營嘅人抱住不同意見 先係黃絲同藍絲最大嘅分別”

希望有更多嘅user 可以用心聽下的黃絲youtuber 講嘅嘢，唔係就咁like 完就算

一有人開post屌大J同Wiki，就會有大量負評，但又唔出聲。
應該使左唔少錢。

你係屎定細b定其他夾公仔騙徒

你真係好撚make sense 中學畢業未

一次就派膠
兩次就好撚悶
三次就多撚咗

拉啦

好撚悶依d post
冇玩具放電冇得賭 成班足波撚係到圍爐

佢請好多打手 但我唔驚

下年畢業

SORRY 見你開PO屌大J
我反而想屌屎萊姆。做生意未做生意囉，講到自己好撚偉大

屎西姆都係衝出黎柒唔切嘅柒頭。。

練下critical thinking

又引哂cc台既人來

賺得夠多比機會你地班fans賺下無壞

五毛繼續分化，日日開post分焦
大家得閒幫手推下 22條post同retweet

使用不推文回覆

叻喇叻喇 繼續打稻草人 輸左之後大把時間搞私怨

叫老千仲貼切。

客家佔地主？

block啦 阻住人睇熱門

點阻住法？個熱門你嘅？

達哥

N百萬SL

你想係幾多?

明顯係你駁唔到

真心咩..黑人問號 我咁多年小學到大學 究竟學左咩

關黃藍咩事

唔關 我淨係知內鬥會輸 你想唔想輸？

冇所謂 你損失

唔係下下講樣既。。。。。雖則。。。。真係唔靚

除左五毛打手解釋唔到 全世界都叫勿分化
佢地就由朝嘈到晚

講唔掂就屈毛應該sop黎

你咪新移民囉 柒頭

不解釋

你先係新移民
m都唔識解扮咩香港人

話緊你啊柒頭

NMSL

波台N賓又假膠
一定係冇波睇悶得濟

樓主又放針

自己唔撚讀書仲將D劣文化講到好似天公地道咁

妹

大陸用w
見識少唔好沖出嚟

又唔會笑佢地乞討注意 因為一個社區一個社會一個群組就係乜野聲音都有 不過你唔厭我都厭
每次一睇到既感覺就係 ‘嗯 哦 咁跟著呢‘

咁你邊撚到家鄉用m呀？
你見識咁撚多，講嚟聽下
香港本土人無人用啊，除非你讀智障小學囉
不過智障都應該都識

跟住就選擇去呢D POST到留言 而唔係選擇無視佢地

你真係好撚on9
人地撚緊你地成班小朋友真心膠智撚障

你嬲撚到

唔好意思 成個香港除左除左新香港人同00後都用

自己學識善用下不推文 唔係仲要人教你點用啊？
其實佢地的確係俾好多人block咗 我就選擇繼續俾呢啲存在 等個連登乜話題都有 由我自己去選擇睇同唔睇 唔係由你講

波台狗真係無腦嫁

到底食沙律係咩意思

P牌狗學咩人用不推文
你冇資格用

秒

佢嬲到面紅耳赤

似你

見到cc tai 手足改個咁𠹌型嘅名
但現實就上緊連登嬲住咁打字 就覺得好好笑

N賓叫我同夢感一齊入嚟笑你

無所謂 你損失

回錯 sor鳩

你用完不推文 覆POST個數量會唔識郁?
一個POST多COMMENT既話都吸引到人走入去睇啦
自己口講有幾厭乜乜柒柒 轉個頭又入黎個POST到留言

你都幾能25

m係米
km係公里
ml係毫升
L係升
M係百萬
K係千
W係Watt
V係Voltage

sor 我真心咗

我淨係25賓

成班中撚晒五毛圈套
開個分化post 入面加個m字
成班友即刻幫條.5推到上熱門

舊屎 垃圾到

嘈撚夠未啊，日日開埋D垃圾post，支聯辦殺到埋黎啦又

on9 我送錢俾佢駛唔撚得呀

撚撚撚
就係多得你呢啲仆街搞到連m=萬呢啲垃圾joke都上到檯面
係咪覺得自己好撚型？

得罪講句，跟得舊屎做野，都唔撚掂
乜野細B，乜野Billy，呀聲呀，講野完全唔撚掂
姐係細B連回應片有哂準備
表達能力都可以唔清晰既時候，點樣叫人睇
無話大J岩，但事實上講岀租夾公仔機係呃鳩人
如果夾公仔機呢個行業係揾到錢，大把人入行啦講真
大J講一兩句個行業就收皮
舊屎要好好檢討夾公仔機呢個行業啦

ok

你幾有道理

供樓

成班入嚟推波台狗po做乜鳩

信手足就唔好問！

30m =30蚊啊on9

留名睇外國手足入黎屌打你條大陸仔

N賓又開戰

係幾撚型
撚到你哋柒撚矇矇咁

細個玩尼臭已經識用m我自豪
唔同班玩港伏垃圾game 柒頭m都唔識用

唔係個位ching問到 我都唔太想講

尷尬囉

都唔明點解呢條友係連登都上到神枱
稍為知道高登年代既事都知佢個朵一早臭晒

樓主都係

嘩好撚理性啊
明明大J只係觸發點
事實係大家都覺得香港夾公仔行業有問題
講埋咩冇朋友同成件事都冇關係真係好理性
唔明點解咁多人覺得係因為大J講所以先至屌舊屎
唔好痴線啦一來香港夾公仔機呢行不嬲有問題上過報導添啦、二來舊屎本身連登都多人憎㗎啦

睇完個post既唯一感想係:波台撚果然全部都係ON9
搵日集體不人道毀滅哂佢啦屌
個個講野logic仲差過啲藍絲
完美演繹咩叫ON9,無知,野蠻同無賴

點會衰過藍絲 你係分化撚定五毛

佢得閒到凌晨逐個cap+整圖 似收咗錢

樓豬咁樣刷存在感好on9

M=10^6
m=10^-3

乜而家d人數學咁差？

似係警犬來

樓主高登無人識

好彩冇人理佢

乜而家啲人廣東話拼音咁差

針術

萬既拼音係maan6
你一係打30maan6

咪屈 應該係00後

理解下點解會有不推文同個功能有乜野用先 下下衝出黎做乜 個post係多人討論就一早上咗1001啦
根本就無乜人care乜野黃圈內鬥 係有心人想特登挑啲事出黎引討論
厭係厭啊 但間中見到你呢啲唔識回覆內文只係純粹搵啲無聊野黎嘈就確係幾好笑既

Nben終於有lihkg第2春

波台多文盲

樓豬中學都未畢業收收皮先啦屌你老母 仲喺度串柒柒

邊有串 講事實

講事實又串 我屌你老母閪

講真話同串唔串冇咩關係 我都成日串你似大陸仔

樓主勇武前線黎 中學未畢業又點? 你歧視義士?

你都幾撚學以致用

事實? m=萬?返去讀多啲書啦屌你

你又做乜撚啊

你真係歧視義士

好過你m=萬

我歧視話m=萬嘅柒頭，幾撚時講過歧視義士啊戇鳩

好多分化狗

m點會唔係萬呀痴線

m=1x10^-3
M=1x10^6
你唔好同我講廣東話拼音

夠啦唔好再講啦 你開埋啲鳩post仲有講埋啲鳩野

講真 用開w
舊香港人就用m

推上熱門

30萬= 300k
讀多啲書啦柒頭

柒頭

好撚柒

m=萬呢啲香港80後90後文化黎 唔關讀幾多書事
唔通老一輩約定俗成嗰啲廣東話 因為佢哋讀書唔多就唔計?

迖字速成點打？

自己睇啦on9

你要夾硬死撐話係文化 你鍾意啦柒頭

所以成世人咪得咁低成就反省下啦

。

30m=3000cm=30000mm

其實有邊間鋪頭做生意係為賺錢
大家都係無聊搵野做 打個和咪當bonus

真係新移民

你係幾有成就

賓神秒撚左佢

成班on9 仔

搭單

屌你老母陳怡 肥仔傑出賣港人

藍絲kol死全家呀
仆街

大j就算殺人放火 連登仔都會話畀佢殺嗰條友係藍絲或j哥肯定有原因㗎 大J係連登仔心目中已經係主人同神嘅存在

正解，樓上N_Bendtner條柒頭仲話人新移民唔識廣東話30m=30萬，明明common scene係k=千 m=百萬 b=十億。 連打個萬字都懶嘅，同支那啲nmsl有咩分別

咪撚理個兩條五毛 謝安琪 同N_Bentner, 個mindset已經short咗，全部人都用m=百萬，係佢地咁戇鳩 係度話粵拼m=萬

屌你老母on9 覆唔撚到啦?你條死柒頭 返去用你個m=萬啦

覆唔到d咩

煩撚過西
咪講左係香港本地打機文化 約定俗成
你唔同意 我又唔會屌你 睇下你幾無質素 唔同意就屌人老母

因為你講嗰啲鳩野所以我燥到要屌你老母 屌你老母啊

認真 cctai啱你 唔好入波台啦
呢啲論調先啱你 我屌曬你地老母啊 手足已成condom!

波台有好多戇鳩仔 得閒撚吓你地班戇鳩都好呀

唔岩你口水就叫五毛，你泊好架車未呀P牌仔

common sense都知P牌=五毛